今次唔換iphone x唔得啦

求救

點解會更新唔到ios？有冇巴打試過？
我已經重開咗2次機又確保wifi connect得好
點解仲會咁？

插電腦itunes

Apple關左認證，去入面刪左10.3.2再去更新到應該會見到10.3.3。

一陣試吓 唔該巴打

唔該巴打 宜家見到10.3.3啦！

I fan好撚蠢

想知道樓豬仲會唔會換iPhone X

我更新到啦 但宜家冇得賜酒
上面巴打請受我一拜

sor囉

窮撚冇錢

屌你11都嚟緊仲更新10.2.1緊係唔撚得啦

想換機都搵個好D既借口

貴到hihi 飯都就嚟無錢開

真係好唔鍾意新嘅排版同emoji
但今日想更新app發現已經唔支援

不換了

冇錢開飯唔好換啦
珍惜生命呀巴打

望望下就慣

你個名

....

story of my life

新 emoji 隻豬